在堪薩斯州，雜貨店的收銀員可以排到隊伍的前面，但在新澤西州卻不行。 2019冠狀病毒病的最新詛咒是疫苗嫉妒 
 “這完全正常，”一名收銀員一邊掃描以舊換新的商品一邊說。 儘管股票飆升創記錄，GameStop仍在努力維持運營 
 我保證，當收銀員禮貌地要求顧客遵守規則，或在給顧客刷卡前再次檢查訂單是否正確時，這是出於同情。 禮儀小姐:服務工作者應該受到尊重——無論如何。朱迪思·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅比娜·馬丁 
 這將包括像Dollar General公司的收銀員這樣做面向客戶的工作。 Dollar General公司正在向其小時工支付接種疫苗的費用。凱瑟琳·艾倫·福利，2021年1月13日|Quartz 
 收銀員把我點的菜遞給廚師，幾分鐘後廚師就把我端上來了。 摩洛哥最好的墨西哥捲餅? 地獄,是啊! 尤金·羅賓遜| 2020年12月15日|Ozy 
 甚至收銀員也意識到，他們試圖以3美元的價格把價值300美元的套裝騙走。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 她的父親是一名戰爭截肢者，靠救濟金過活; 她母親是一家滑冰場的收銀員。 奧朗德被甩的情人瓦萊麗·特里耶韋萊傾情訴說|特雷西·麥克尼科爾| 2014年9月3日|每日野獸 
 多年來，她在奧弗蘭的一家漢堡王(Burger King)當收銀員。 從捲入暴力訴訟的弗格森警察到市議員邁克爾·戴利，2014年8月20日 
 收銀臺旁邊有一個單獨的收銀臺，可以通過電話提前預訂。 歡迎來到叢林:大麻旅遊|Abby Haglage, Caitlin Dickson | 2014年2月3日|DAILY BEAST 
 他付了錢，一如既往地對收銀員彬彬有禮，當我感謝他的午餐時，他也感謝了我。 2013年12月2日，《每日野獸》 
 假如你的包裹被出納員或付款出納員偷了，銀行負責嗎? 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 鄧庫姆恨蒙太古確實有他自己的理由，因為蒙太古把他趕出了稅務出納的職位。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 作為出納，他手裡拿著一倍多的上等銀。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 在滿是官員的房間裡，除了坐在盒子裡的辦公桌和抽屜前的出納員外，她是唯一的女性。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 他猜測地打量著年輕的收銀員助理奧維德·尼克松的後背。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭